新入nursing的同學有沒有想過作為專業為何要聽人指示？

真正的專業是不應該要聽人指示的。
為了錢去做聽人指示的專業是不應該的。
全球護理專業的發展就是將聽人指示的護士以其他人取代，這「去聽指示護士化」是天經地義。

咁你想點吖？p牌狗

醫生都要啦，除非你係李嘉誠囉

有幾專呀 睇過？專得過醫生？

世界上有咩專業唔洗聽人指示

自已開業的醫生邊使

應該要學台灣咁改名做護理師

在很多外國可以是和醫生一樣的執業，是愚昧的香港不是而已，似乎你是愚昧的一份子

改了名字改變不了甚麼，不過台灣有Nurse practitioner (專科護理師），護士根本就是診療自主的practitioner

一聽就知樓主係失業廢青
未出過社會

多謝你咁睇得起小弟wo

廢青都得

樓主由facebook過黎最多小朋友既連登講有咩用